上唔到吉野家個網...

wu..入左啦

呀 好痛呀

搖撚準備